若同時出寫真…「子瑜和雞排妹選誰？」網零猶豫秒答：完勝

台灣美女如雲，無論是網紅還是藝人，每當有新的演出或是作品推出時就會掀起一股話題，其中韓國女團TWICE成員周子瑜與「雞排妹」鄭家純也是網路討論度相當高的女星，甚至被各自的擁護者封為「鄉民女神」；有網友就好奇問道，「如果兩人同時出寫真集會買誰的？」難題一出隨即引起熱議。

一名網友在ptt表示，子瑜最紅、最年輕，雞排妹身材最好，很好奇如果兩個鄉民女神同時出寫真集，而且價格都一樣的話，「大家會買誰的？」

難題一出，馬上吸引大批網友留言蓋樓，「小孩子才做選擇」、「秒選子瑜」、「當然是雞排妹」、「子瑜最近出寫真集了啊，日本賣很好」、「雞排妹可代表台灣形象」、「雞排妹樂勝」、「雞排妹啊，出一本買一本，出兩本買兩本」。

不過被最多鄉民零猶豫、秒推爆的還是子瑜，「子瑜，自帶靈氣」、「我老婆子瑜的」、「當然要支持人美心也美的台南妹子子瑜」、「子瑜，真的很好看」、「想買子瑜的，好貴QQ」、「秒選子瑜」。

雞排妹叫人投票
周支瑜專登避大選

我揀雞排妹

論化妝與造型之重要性
#3個張真係好女神

買買買買買

雞扒妹🥺

雞扒妹

雞排妹個陣仲撐牙館反紅媒
身體力行
另外一件? 我是一個中國人

正常男人都揀雞排妹

雞扒

兩個要晒

正解

細路仔先做選擇
大人會要哂

正常男人係唔會選擇
細蚊仔先要揀

雞扒妹完勝

邊有可能唔係雞排妹...
一個撐香港有良知人美心善
支瑜不了

雞排妹
晚晚係床上面同佢傾政治一齊屌中共

魚仔

Vs

臘腸狗

周子瑜呢啲白痴妹完敗啦下話

樓主我對你好失望 原來你反Twice 等我之前仲咁欣賞你

呢2張其實幾似佢老母

我the once 魚仔咩look我都愛

雞屎忽呢

雞排sure

真係好想both

雞排妹

又短又粗

周瑜老左樣衰左勁多，完全唔襟睇

已訂子瑜寫真

雞扒妹！
同聲同氣家黃萬事興

子喻啦 雞扒妹雞味好重

🥺🥺🥺🥺🥺

純官

Pull

雞排妹 泳衣都睇過 另一個都未露過

認同...純官👍🏻

雞排妹完勝

想做狗...

雞排妹啦緊係

揀子瑜嗰啲可以感受下中國嘅溫暖

支瑜係中國人
你係支那人就揀啦

諗都唔洗諗緊係雞排妹 有波有樣 最緊要一樣野 有腦

真 個雞pat

中國只有一個，海峽兩岸是一體的，我始終為自己是一個中國人感到驕傲，我作為一個中國人，在國外活動時，由於言行上的過失，對公司對兩岸網友的情感造成傷害，我感到非常非常抱歉，也很愧疚，我決定中止目前中國一切的活動，認真反省，在此向大家道歉，對不起。」說完又再次鞠躬。

唔係個名有個雞字就雞味重嘅

雞扒完勝

係咪條眉

拉

唔需要諗 all in雞排妹

周子瑜得個20歲都劣化得咁快
到30歲個時仲得了？
雞排妹26歲都仲keep得幾好
身材同政治觸覺都一流

雞排妹

我係女 都雞排妹

吓

梗係家純啦大佬。

雞排妹至少岩傾啲先啦，支瑜不了

魚仔好高貴...認豬了...

lai

日日陪訓 比大陸仔插到出白汁 你奶啦

日日陪訓 比大陸仔插到出白汁 你奶啦

日日陪訓 比大陸仔插到出白汁 你奶啦

睇雞排妹寫真太傷身了

一個有樣一個有波，只要有波果個樣唔太差，有經驗既男人投後者

無可匹敵雞排妹個隻大陸瑜就收皮啦，都唔知比老細玩過幾多次，

勁正...

嚇撚死

緊係睇個未睇過架啦

more

二揀一 一定係揀雞扒妹

lm睇午餐肉（某藍youtuber）回應

淨係比身材雞扒妹都贏曬啦

雞屎忽屌打all

痴撚線, 寫真就200%係雞排妹啦

拎支瑜比？
唔撚係呀？

細路仔問題

Why not both?

傻既都識揀雞扒妹

好撚靚姐

我選雞排妹，
一來手足，
二來我為乜選個向支那低頭既人，
選子瑜同選㭍婆有乜分別

勁能仙 做到女朋友就好囉☺️

中意依張多過濃妝果張

而家個妝要濃到咁先靚

IU

好驚嚇
上半身同下半身好似唔係同一個人咁

冇追開啲咩kpop
見到雞扒妹先入嚟睇j圖
想問呢條友係俾人p到咁核突定真相嚟

周子瑜越黎越樣衰。

子瑜支那人專用飛機杯黎㗎

無左韓粧成個路人甲咁

但其實雞排妹重樣衰

子瑜肯露胸嘅話一定係子瑜
雞扒妹仲有咩未睇過

支那呀姑

正常男人都應該要揀雞扒妹啦
有樣有身材有智力 係邊度搵呀

成日練舞變粗好正常不過太撚粗

女人過左二十唔化粧根本得淡笑…
係啲男人戇鳩鳩當啲假面人係女神…

而家唔粗啦

賭Jer 周子瑜係死魚

周子瑜聽就聽得多
都係第一次認真睇佢啲相

屌賓妹嚟㗎

比幾多人用過，幾錢

小朋友先揀周瑜

豬排妹

被人民弊逼住奶共

我麻麻地雞排妹
但係寫真緊係簡雞排妹 多d野睇

佢落妝個樣好撚正

老閪都雞排妹啦
韓國瑜不了

魚仔似性冷感

雞排妹唔講身材, 本身都係靚女, 又表態反共, 好難唔贏支瑜

雞排妹係連登仔最憎既女權撚
叫人點揀wor

好撚正喎
係死魚眼姐

雞屎忽勁撚正

周子瑜跪低咗啦

叫周子魚上博恩夜夜秀
佢有雞扒妹一半談吐修養口才先算
兩個冇咩可比性

一個冇任何自己character嘅中國偶像vs 出道時被批評淨係識得賣弄身材，結果原來政治觸覺談吐乜都得

有咩好揀

賴冠霖 彭于晏 全部都係無辜的
都係比公司逼

雞扒多肉啲

雞扒妹個副身材仲要咁黃都仲要諗？

一定係雞扒妹

雞屎忽

台灣討論區好多人like子瑜wo🤔

雞排妹係黃絲

周子瑜奶共

識擇喇啩？

剩講樣唔計波唔計政見都雞扒妹大勝啦

我老婆子瑜的

雞扒妹, 唔洗諗

呀純有腦又靚又有波

周子瑜乜水呀

周子瑜好衰 又黃又黑

周子瑜整容整得勁, 你睇佢劣化原因係整容個輪廓只係keep 到一段時間, 之後要再修補....

呢兩張圖真係似十足支那雞

細蚊仔先要作出選擇..

依家忽然覺得知性美好緊要

雞扒妹 有樣，身材，腦
支瑜邊樣贏到

點解要揀

子瑜

無論生理定心理上都係揀雞排妹啦

一定雞排妹

雞扒妹！

雞排妹係完美老婆。身材, 政見. 樣, 收入能力唔差
子瑜係果D 岩玩幾次既後生妹妹仔。化完妝靚又高
屌佢爆幾次房, 去一兩次trip 屌到夠果D

比咩人我揀都係雞排妹

秒揀雞排妹啦
各方面都屌打周子瑜九條街

3p?

支味濃

點解隻手咁長

條底褲係咪唔啱著

其實就算唔講政治都好
雞扒妹都正好撚多

雞排妹有樣有波邊有得輸

真，睇住果班撐子瑜嘅，真係得啖笑。

唔講政見，講近照都完敗啦。

講埋政見

一白都遮三醜啦

周子瑜黑撚到...腳又粗
小朋友先揀

雞扒妹波腰腳都上級，樣又唔差
又白過周子瑜條黑妹

仲要問

雞排妹咁撚大波 子瑜有咩睇？

佢件衫好引人犯罪
想

屌 根本爭幾班
雞扒妹完勝啦

原來子瑜喺連登個地位咁低

點撚樣揀都係雞扒妹啦

緊係雞扒妹

邊洗選架 一定係雞扒啦正咁多

男:雞排妹
女:子瑜

雞排妹for sure
海峽兩岸是一家嘅支瑜真係不了

我係女真心都揀雞排，子瑜係靚但無身材，雞排又靚有身材，梗係揀雞排啦，睇寫真最緊要梗係睇身材

雞排妹for sure...

14年已經咁黃
世界第一

雞排不解釋